一人一段 拍拖最難忘回憶

第一次想拖初戀女朋友隻手，
果陣中學雞既我咩都唔識，
上網學埋曬d屎橋，話想送樣禮物比佢叫佢攤開手～～
然後就一下拖左落去
果段路成程好怕羞，仲要拖得唔係好舒服
最後拖到出曬手汗咁問：不如鬆開下咯，有d熱呀
佢話：好呀

大家有無好純真 諗返起又有少少關家姐既拍拖史分享下？

破處

左手拖右手

你個名
肯定好爽

中間仲有條巨龍

有無人開心些牙下？

俾ex打到仆街算唔算 又真係幾難忘

綠帽

岩岩睇左你個po
你係絲打？你個ex好變態,不過過左去就唔好再諗喇！

[quote]綠帽[/quote最緊要除得快

又係你 其實第一次打都已經要走啦

藍絲

我見到comment都覺熟口面
感情台得我地幾隻未訓

係咪諗起傷心事訓唔著

算係啦

佢第一次錫我 真係由心甜出黎

可惜，再見

我都係
佢突然間錫埋呢
仲要hold咗10秒有多
個刻真係覺得世界好似停止

全世界都知我對佢好到仆街
但係帽左

好對唔住 笑左出黎

跪係地下求佢復合 一句唔好阻住我搵佢啦就走左去

一齊買咗隻公仔然後當係自己小朋友咁同佢玩

加埋背景音樂就偶像劇咁

唔識珍惜，會有報應架

佢係外國讀書嘅 同我講月尾先返香港
但佢提早左返黎 係我地拍拖紀念日個朝出現左係我間房叫我起身 再同我食早餐之後送我返工

比d尊嚴！未到求婚果下都唔好跪呀，等班女以為自己好興香

有尻

第一次約佢出街 一路唔敢拖佢 一落車我攤隻手出黎 示意佢擺落黎 咁就一齊左
佢之前話我唔表白就一齊好似爭咁啲野

利申已散

噯昧緊時候大家估估下緊, 有次搭巴士無位所以要企, 又逼到仆街, 司機又揸得屎勁 chok, 無端端又下 chok 到全世界企唔穩, 我扶住佢手踭佢就扶住左我條腰, 之後全程車大家隻手都 keep 住同一位置無分開過. 落車果陣我就拖左佢落車

利申: 宜家做左我老婆

多謝架巴士啦

係多謝個巴士佬

咁都得

好sweet

我唔會再跪任何人了
要跪既都係對方跪
其實我是藍絲

突然間比佢鍚左淡 我仲唔知咩事

之後佢話點解唔錫返

咁調返轉講先
比d尊嚴！要跪留返比仔跪，等班仔以為自己好興香

佢應該好老尷

等通宵睇日出

放學一齊行街 然後佢趕住翻屋企 咁我叫佢走先 我自己繼續行 然後過左五分鐘到 我岀到間舖 見到佢係咁係同一層搵我 我問佢做咩 佢話岀面突然落大雨 知我實冇帶遮諗住遮我翻屋企 佢驚我走左所以跑翻黎搵我

利申 手已分

前幾日同男朋友出街
但係就唔知去邊 男朋友提議去山頂睇風景
雖然我覺得好白痴 做埋d遊客野
不過我無所謂 所以就諗住搭纜車上去
點知撞正星期日勁多大陸人
所以就好on9咁走左 行左去香港公園
有條長樓梯 我地行到上去
我見到仲要繼續行我就話 哎呀唔行啦好熱好攰
跟住兩個人就企左係到唔知做乜9

過左一陣男朋友突然走埋黎攬住我同我講
同你一齊就算虛度光陰唔知做乜9都好開心
跟住錫左我一啖

其實唔係咩特別野都可以好難忘
利申：藍絲 同男友共用ac

去佢屋企訓
佢本身送我坐車返工
突然上埋車陪我

第一次靜靜雞接佢放工
佢好suprise好開心嘅表情

利申 散左就黎一個月

sad

只有羨慕的份......

果時同男朋友去緊旅行趕去車站，超趕時間下終於上到的士，回緊氣果時，坐坐下佢伸隻手過黎拖住我放係大脾上既手，然後我地對望微笑，果下覺得好安心，果種安心有佢伴住既感覺好深刻，好平凡既一件事，但果刻我覺得好似擁有全世界

Ex同我好朋友flirt左好耐，咩都做晒然後我咩都唔知。
知道晒真相果種震撼好難忘

聽到扯左 龍貓情節

初戀係最難忘

好識冧女！唔講呢句就嬲硬

一個月，搵返佢點睇？